黑肉精靈呢個term真係好撚正啊屌你老母

唔講咁多住

系